歐聯宣布新例，下賽季開始歐聯加時賽可換第四人

歐聯宣布新例，下賽季開始歐聯加時賽可換第四人，決賽雙方名單由18人增至23人！
足球快報見到

老人院喜訊

@阿仙奴

好似改埋踢過歐聯1月轉會都可以注冊其他球隊
今季古天奴果個情況？

咁撚on9

祖記表示感謝

都要挨到加時
反而可以選12個後備隊隊都受惠

sor柒左，原來決賽先係12個後備

why only 決賽